戴狗都係學25古姐

扮傷唔踢自己鄙視果隊，唔怪得熟口熟面

yes 出面嘈嗰班肯定係怨婦猁

成個post都係死利狗

成堆利迷係度圍威喂